想買條lan線，但唔熟

邊到買平？點樣分質素高低？我要cat5就夠。
唔想畀人揾笨，所以問下各位師兄

去最近既警署有得賣

有分厚線同膠線
差唔多價，膠會耐用dd

都係用一次啫, 唔斷就OK

而家邊有cat 5, 起碼cat5e
去華輝買, 3m , amp, belden 求其一隻都冇死
平就一定唔係最平, 但一定冇問題

求其買條Cat5e啦 㩒落去條線係實淨嘅就得

屋企一條 Lan 線係寬頻插 Router，一條係 Router 插電腦
兩條都係 Cat5e，非常穩定
你對網絡冇乜大要求嘅話基本上最廣泛採用嘅 Cat5e 都夠

質地靚既可以留比下－手用

求撚其啦

屋企有好多

唔好去日本城就得
見過日本城仲有cat5買

LAN 線又唔係貴
咁都要揀條最廢既

我條15米都係華輝買

你要平就去福仁個間特價場，反正你cat5 就夠

華輝最抵買應該係3M 隻cat6

華輝買cat 5

Cat6

我都想知

你住邊頭

馬鞍山

唔熟咪住熟d

以前樓下電腦鋪過買5e
最近升咗1000m又用giga router都係得100mpbs
剪開發現啲線冇雙絞

too far

tactio幾推薦

無amp咁貴無雜牌咁廢